# Update du 9/4/2024
Project abandonné depuis longtemps mais peut-être aurais-je de courage de le terminer :sob:

# Calculateur-Clash-Of-Clans
Bonjour !
Je vous présente mon premier projet sur mon jeu mobile favori !

# Fonctionnement
Le fonctionnement qu script est très simple !

 1. Le script va vous demander des informations sur vos bâtiments et votre HDV.
 2. Après tout ça en un rien de temps il calcule toutes tes resources requises.

# Utilisation Bêta n°4

Faites attention le programme n'est pas complet mais les calculs sont bons.

# Suggestions ?

DISCORD : meuhmeuh62
